空姐由出門口果刻就着制服出街，咁空少呢？

定睇唔出架？

空少會由出門口果刻就着制服出街

著件外套係面㵂住

空少好撚淫

圖呢

空少多數Gay 佬 所以剩係著底褲 返到公司先換

大柴空少如果無打tie同馬甲基本上就係裇衫加條西褲

空少十居其九係gay，仲要好撚淫

唔拖行李成個看更咁

10

唔係十居其九，係十居其十